HKPF坑渠蓋？

見識少，第一次見，仲要隔幾步出現咗兩個，有冇人知咩嚟

地點：荃灣愉景新城對面

國家秘密基地入口黎

快相？

咁我下次又留意下其他地方有冇